《缺席通知》張可森向懷孕妻子及未出世兒子發出家書

抱歉以這種方式
通知你關於我的缺席
也抱歉過早讓你知道
世界竟存在無可奈何的不可抗

袁嘉的蔚住處停租，減少支出，同時將她家中的物品，包括電器、碗碟和遊戲等變賣，以幫補她未來的生活。
羅湖懲教所每日的私飯索價400元，一個月要1.2萬元

羅湖私飯貴咁多嘅

袁嘉的蔚

400蚊一日

食垃圾都咁撚貴

push

對唔住………手殘

Push

咕

貴到

已經要賣家當

癲………淨係食飯都12000

有良知就係錯誤

食乜要12000蚊?🤔🤔🤔

哭撚死我

一般茶記嘢囉

火火………點算

私飯真係貴到hihi

私飯喎 即係唔係懲教啲飯
不過聽講都唔多好食 而家好似得一間做 賣到勁貴焗你比錢

賣埋啲退聯黑底黑字poster

每日400????? 食水深到

12000 屌啊，咁貴

冇計班賤種柳記玩，男荔枝角押送飯還好啲啲，女喺荔敬/羅湖拋畀人禁住搶

Respect

💸💸💸💸

羅湖係咪特別貴咗？

然後就會同你講: 你可以唔食私飯㗎喎～

我屌你啦

大陸物價貴極有限 12000起碼有11500扣起 得500蚊垃圾飯俾人食

羅湖應該都係獨市？要準時送羅湖都好麻煩，唔confirm 等睇其他手足confirm，但柳記班賤種都應該玩撚哂野，我暫時剩係盡力捐緊畀老荔兩三個手足

cls,懲教署唔洗煮仲要收錢？

真係襟住搶

一百蚊個早餐 all day breaskfast都唔使咁貴
不過得一間供應商，只可以揀食同唔食

立法會前議員邵家臻話，羅湖懲教所只有一間私飯供應商，一個早餐索價100元，價錢唔合理。

私飯餐廳要批都好撚麻煩

做乜事

羅湖好似貴成倍

羅湖咁撚隔涉，如果黃絲送遲又畀柳記搞

已經要賣家當………

26:50

又係煩，真係痴撚線
12000養到荔枝角兩個

點解一定要食”私飯”

同同…………
希望張太同BB健健康康

jet 仔好耐冇見

私飯要成400蚊一日，去搶咩？

邊間黎

抱歉以這種方式
通知你關於我的缺席

可唔可以唔缺席

好過去搶

點解未判先坐？

呢啲錢絕對值得課，垃撚圾港共

有私飯食起碼仲有些少尊嚴

如果你有老婆
知你每個月花幾萬蚊請人食飯 都唔知講咩好

係……手足直接受惠

台長

但未審先判真係好on9

懲教都係賤種黎
外地手足都要做野，唔好比佢地移民

正常 出面叫飯要申請 外來人做野都要叫懲教職員叫外賣送入去 羅湖地方太偏 未必有餐廳送入去

想捐錢

留名

Patreon

石牆花 Wall-fare facebook #邵家臻

一日幾百蚊好過去搶

推

點樣可以幫佢地有paetreon?

真

泥巴

睇 pin

叉包 好人反而得到懲罰

成日話壞人等天收
要等到幾時？
收佢之前我哋都收晒皮

痴鳩線 做懲教做到咁撚仆街

仆街土共

勵敬都叫正常
羅湖就

茶記

間間唔同價？

畀負評死全家啦屌你老母黃世柒/左膠

2021仲講等天收?

其實所謂俾天收都係要人自己創造出嚟

係

係，個個供應商都唔同

你又放心，我又畀得起有突

羅湖做獨市生意 一定吊高黎買
勵敬我記得50幾左右 葵涌送過去

荔枝角都要7000/月

我記得有黃店做私飯依家冇得做
有冇得再申請做返
或者轉過公司名做？

政府有冇份袋

要餐廳職員1日渣車早午晚送3次
可以點平 做得幾條友生意

唉

羅湖咁隔涉仲要準時送到
都冇咩人會肯接黎做就算符合資格

星期六日都要朝早7點送到
邊有咁好賺

平均55蚊係黃店搵手足送
每個月蝕2萬先做到咁平

講劫獄又畀人笑，講武裝起義又畀人笑，咁其實可以點？

我都想留下錢買多兩隻勞屌MK妹

7000蚊我覺得都勉強可以接受
始終餐廳都要安排人手去煮同埋搵車手準時送餐
一日至少要走3轉

羅湖係偏僻，但收貴5000蚊真係誇張

之前過話做區議員好正
班友去晒邊

哦 唔怪之得

希望共匪早日倒台，義士早日重獲自由

無

不過私飯供應商唔係咁容易申請到
咁當中有後門嘢都唔出奇

劫獄，起義一啲都唔好笑。

不過一定冇可能一步到位。前面到底有咩準備功夫要知同要做咗先。同劫完點走？

最可行就船入，船走。但點做到同點唔俾伏伏伏追到

要餐廳員工送

唔係發你脾氣sorry 純粹唔明上面負評冷言冷語乜心態

入得去坐我唔理政見深黃定淺黃都當手足

咁既柒頭都溝到女，應該係帽已戴！放心，你老婆好快搵契家佬！

咁佢哋都可能係唔抵得啲錢好似俾人搶咁去咗對家手，減低自己個抗爭成效。

冷言冷語就唔好理佢。

我上面果段反而係想討論下有啲咩準備功夫，問題同解決方法。就算真係冇人做，都起碼留低個方案先

做乜鳩呀你？

你老母俾帽你老豆戴生咗你隻小賤種出嚟？

冇錢就係要CUT非必要開支架啦

仆佢個街貴成咁既，搶錢

私飯呢啲完全受柳記班賤種控制住，之前榮光茶記都畀人搞走，得番幾間contractor硬要講黃藍都冇意思

同意你講法，宜家要走佬都一樣係好難

車手可以唔係餐廳員工
只係搬入去嘅要係指定名單嘅員工

唔怪得有人寧願食大棚飯
反正坐監食龍肉都冇味

THX

有人課咁大家唔洗課

係呀，肥叉
見到你又平安左la
我少去旁聽嘅post，所以你少d見到我

咁你又唔使講出口既，有心有力咪課

痴線咩人黎咁講野
而且又唔係得一個手足

9成9投標有問題私相授授

將來個仔會點諗都未知,
受環境影響, 可能大左會覺得, 係老豆搞事搞亂香港,
仲會覺得老豆係錯,
到時實心痛死

點捐? Patreon?

葵廣潮食閣可課

抗爭派搞港獨搞到無埋選舉，唔係錯係咩？

縮撚返去老母個閪啦

唔記得
好似之前膳心有做
而家都冇做
你去邵家x fb搵下應該有講
好撚貴70蚊一個早餐 百幾蚊一個lunch
所以成個月要成皮野唔出奇

好似好難申請到做私飯
申到又獨市 坐地起價

痴撚線 越近邊境啲收費就越唔合理

其實唔知個小朋友將來會點
之前聽咗報導者嘅podcast，訪問咗一啲台灣白色恐怖時期政治受難者嘅後代，佢哋有講到自己嘅成長經歷，
一邊聽一邊諗緊呢批政治人物嘅小朋友將來會點
個podcast一個鐘，有時間可以聽下

潮食閣

有冇得要袁嘉d 底衫褲

中國共產黨全黨死清光

巴打識嘢
我都有聽開

大家都安好就好

知唔知有咩方法可以幫到手？
除咗課金葵廣潮食閣外 Thanks

我本身識兩三個還押手足所以直接課家人唔自爆，除左潮食閣，你可睇Jimmy jingle /石牆花有幫手入零食畀手足

荔枝角宜家應該得番兩間私飯都焗撚住畀人劏

賤種負評落地獄啦，錢你又冇份課喺樹食人血饅頭，垃圾割閪老千，冚家入新屋嶺畀狗屌啦

dp

劏都冇計，盡能力喺呢段時間等佢哋食好小小，都冇咩再幫到佢哋

好撚心酸

咁咪唔好食私飯囉，大佬你依家坐緊監，你估係當住四星級酒店咩。

遲早又係呼籲大家眾籌請佢喺監獄食私飯